\chapter{QT例子学习}
        \section{记事本}
            例子：Qt Creator:Application Example
            \subsection{用户设置}
                当关闭窗口时，写入QSettings，不需要动态创建，当构造窗口时，构造相同key的QSettings 后读取即可。
            \subsection{界面设置}
                \begindot
                  \item 使用QPlainTextEdit，利用setCentralWidget(textEdit); 将编辑框加入。
                  \item 动态创建QAction，不需要动态创建QMenu和QToolBar，通过fileMenu->addSeparator(); 可以添加各个menu之间的的间隔线，而fileToolBar和editToolBar添加的QAction 会自动用间隔线隔开。
                \myenddot
        \section{Todos}
            例子：Qt creator:Enginio QML Examples-Todos
            \subsection{记录用户}
                利用QScopedPointer存一个指向动态分配的指针，这里利用QScopedPointer<QSettings>。
        \section{日历}
            例子：Qt Creator:Qt Quick Controls-Calendar Example
        \section{Styles Example}
            
